考牌官dress code 係唔係包埋黑超

見十個十個都帶黑超 就算陰天都帶 定係好多都係青光眼？

係指定
唔可以比眼神透露到你做錯咩

等你發現唔到佢望住你呀嘛

我嗰陣個官戴透明

唔係。 有d戴眼鏡

google glass內置地圖
驚考官唔識路

渣車多易壞眼
陰天都有紫外光
完

合埋眼都無人知

透明黑超？

教車師傅都係

𥄫短裙白滑腳

佢哋其實盲 所以先要戴超